[報應]今次算唔算近20年最接近支爆，天滅中共，全黨死清光

個天都可憐香港人

話上訴蒙面法
個疫症搞到人人唔蒙面唔得

話高鐵人多唔使申報
就由高鐵運一件落黎

林順潮一話樂觀
睇眼都有武漢肺炎病人摸上門，完全唔撚關事

班藍絲小粉紅話信黨，就俾黨出賣

警總又疑似中

寫劇本都寫唔到咁岩

如果再巧合啲
死返兩件黑警
運多幾十件去德國，佢地咁大愛應該可以接收
英國都唔可以少，以佢地同中國嘅交情應該會幫手
中國再爆多幾個鎮
咁就真係俾天收

一半半，佢地一直做唔好， 疫症可以係早期預防，但無做

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

Karma

希望隻病毒有良心 唔好毒9香港人

i ❤️ Hong Kong

有chance 都要落力 推佢最後一下

各手足堅持崗位

一鬆懈 機會一逝即去

我地冇幾多個十年 廿年

屌

好人一生平安
個天要睇住黎殺
班藍絲睇你唔起，係殺就殺9佢地先

唔好爆埋香港

我覺得好似係天意咁
希望今次呢件事各國都會將矛頭直指中國
雖然我希望支爆全黨死清光
但我真心希望應死嘅人則死，好人手足要平平安安

李克強會出嚟講「三分天災，七分人禍」，要進行深入改革

二次文化大革命is coming

當全球都武漢肺炎
到時就奶共奶出滋味來

個肺炎一定會令全國死好多人，到時會爆發中國革命推翻無能政府

世衛話冇事吖嘛
同災難片頭二十分鐘啲撚屌一樣
套戲準備踏入第21分鐘了